\begin{song}[remember-chords]{title={Zemlja pleše}, band={Avia band}}

	\begin{intro*}
		_G _{Am} _{D7} _G _{D7} \\
		_G _{G7} _C _{Cm} _G _E _{Am} _{D7} _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Sre^Gdi zvezd, noč in dan se vrti ta svet. \\
		Zemlja pleše, tja med zve^{Am}zde. \\
		Pa^{Am}de sneg, pride maj, pride spet jesen. \\
		Tisoč le^{D7}t že zemlja ple^Gše. ^{D7}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		O^Grion, saksofon, Mesec, kontrabas, \\
		Zemlja pleše t^{G7}ja med zve^Czde. \\
		I^Cn z njo grad, vsa^{Cm}k oblak i^Gn vse ceste \\
		i^En celo ta na^{Am}jin ma^{D7}li do^Gm.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _{Am} _{D7} _G _{D7} \\
		_G _{G7} _C _{Cm} _G _E _{Am} _{D7} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Sre^di zvezd, noč in dan se vrti ta svet. \\
		Zemlja pleše, tja med zve^zde. {} \\
		Pa^de sneg, pride maj, pride spet jesen. \\
		Tisoč le^{}t že zemlja ple^{}še. ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		O^rion, saksofon, Mesec, kontrabas, \\
		Zemlja pleše t^ja med zve^zde. {} \\
		I^n z njo grad, vsa^k oblak i^n vse ceste \\
		i^n celo ta na^jin ma^li do^m. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _{Am} _{D7} _G _{D7} \\
		_G _{G7} _C _{Cm} _G _E _{Am} _{D7} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Pa^aa-paaa, paaa-paaa, pa pa parapaaa \dots \\
		\dots zemlja pleše tja med zve^zde {} \dots \\
		Pa^aa-paaa, paaa-paaa, pa pa parapaaa \dots \\
		\dots tisoč let že zemlja ple^{}še \dots ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		_G _{G7} _C _{Cm} _G _E _{Am} _{D7} _G _E \\
		_{Am} _{D7} _G _E \\
		_{Am} _{D7} _G
	\end{outro*}

\end{song}
